跪求8人Previa

眾巴打，請問7人車可唔可以同運輸署報改8人？

如果唔得，想換架2手企理previa, 筆直大約$20萬

要：
8人
2013打後
少咪
有天窗
黑籠
皮櫈

同以下依架一樣就fit喇